有咩作品嘅奸角係會令人心寒

fate zero....

Monster嘅約翰

chaos;child遊戲版

佢